{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_084435",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "스타벅스 동두천DT점"
    },
    "text": "京畿道東豆川市平和で22541に位置したスターバックスは駐車可能な空間があります。この駐車空間は、売り場前面に位置し、駐車可能台数は計18代で、そのうち1台は障害者用です。駐車は無料で利用することができ、これは、スターバックスを利用する顧客にのみ適用されます。売場は1号線の紙杏駅4番出口で韓国電力方面に徒歩約8分の距離に位置しています。運営時間は毎週月曜日から日曜日まですべて午前7時から夕方10時までです。スターバックスで提供するメニューは多様です。カフェアメリカーノは4,500ウォンで、カフェラテは5,000ウォンです。スターバックスドルチェラテとキャラメルマキアトはそれぞれ5,900ウォンで価格が同じです。カプチーノとカフェモカは5,000ウォンと5,500ウォンで販売されます。ホワイトチョコレートモカは5,900ウォンで、コールド・ブルーは4,900ウォンで販売されます。グレープフルーツハニーブラック・ティーは5,700ウォンでアイスとホットに選択することができます。マンゴー、バナナブレンデッドは6,300ウォンに、エスプレッソフラペチーノとジャバチップフラペチーノもそれぞれ5,500ウォンと6,300ウォンで販売されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "スターバックスの場所はどこですか？",
            "answer": "スターバックスは京畿道東豆川市平和にあります。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車は無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車台数は何台ありますか？",
            "answer": "駐車可能な台数は計18台です。"
        },
        {
            "question": "障害者用の駐車スペースはありますか？",
            "answer": "はい、障害者用の駐車スペースが1台あります。"
        },
        {
            "question": "スターバックスの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "スターバックスの営業時間は毎週月曜日から日曜日まで、午前7時から夕方10時までです。"
        },
        {
            "question": "スターバックスで提供されるメニューは何種類ありますか？",
            "answer": "スターバックスで提供されるメニューは多様であり、カフェアメリカーノ、カフェラテ、スターバックスドルチェラテ、キャラメルマキアト、カプチーノ、カフェモカ、ホワイトチョコレートモカ、コールド・ブルー、グレープフルーツハニーブラック・ティー、マンゴー、バナナブレンデッド、エスプレッソフラペチーノ、ジャバチップフラペチーノなどがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェアメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェアメリカーノは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カプチーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "カプチーノは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェモカの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェモカは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スターバックスの売り場はどこにありますか？",
            "answer": "スターバックスの売り場は1号線の紙杏駅4番出口で韓国電力方面に徒歩約8分の距離に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 383,
        "QA": 445
    }
}